Si les vecteurs $\vecteur{AB}$ et $\vecteur{DC}$ sont égaux, alors $ABCD$ est un parallélogramme.

Calculons les coordonnées de chaque vecteurs :

\begin{align*}
  \V{AB}\vcoord{x_B-x_A y_B-y_A} & = \V{AB}\vcoord{x_B-(-4) y_B-3} \\
                                 & = \V{AB}\vcoord{5 - 3}          \\
                                 & = \V{AB}\vcoord{2}
\end{align*}

\begin{align*}
  \V{DC}\vcoord{x_C-x_D y_C-y_D} & = \V{DC}\vcoord{-4-(-2) 5-8} \\
                                 & = \V{DC}\vcoord{-2 -3}       \\
                                 & = \V{DC}\vcoord{-5}
\end{align*}

Donc, nous avons
\begin{align*}
  x_B+4 & = -2    & y_B-3 & = -3     \\
  x_B   & = -2 -4 & y_B   & = -3 + 3 \\
  x_B   & = -6    & y_B   & = 0
\end{align*}

On en déduit que les coordonnées du point $B$ sont $\nuplet{-6 0}$.